未睇反斗4勿入

胡迪心裡面把聲被滅
雖然發聲盒被轉移、
但在其他活體繼續發聲
薪火相傳
你知我知

最醒神嘅電視字幕